## Установка зависимостей
Выполнить `yarn install`.

## Использование
`yarn build` - собрать библиотеку компонентов (в папку dist).
`yarn watch` - запусить watcher на изменение файлов.

### Использование Yarn Link
1. Переходим в корень проекта (`packages/lib`).
2. Выполняем `yarn link`. Команда даст название пакета is linked
3. Переходим в корень проекта, в котором требуется подключить рассматриваемый npm-пакет.
4. Выполняем `yarn link front.ui.lib`.
5. Компоненты из библиотеки импортируются как обыкновенные пакеты:
`import { Checkbox } from 'front.ui.lib'`

## Тестирование

Для тестов используется `jest` с `ts-jest` + `enzyme`.
```
yarn jest   # запуск тестов
```